金鐘即時天氣目測

聽聞金鐘係呢幾日會有三十年難得一見嘅天文現象，
但天氣變幻莫測，更有同好係星期日晚英勇淋濕。

所以，我地一班觀星愛好者，搞咗個天文資訊站，
喺嚟近呢兩日，無間斷更新金鐘局部性天氣實況。
提番各位志同道合好朋友，黃雨由邊個位嚟緊，
又有無黃雨變紅雨。
又或者後方有其他雨雲出現，提供其他最佳觀星路線，
務求大家可以掌握第一手天氣實況，玩得開心又放心。

溫馨提示：觀星時量力而為，自行判斷去留，
be water my friend.
但be water之餘，記得要拉埋身邊嘅friend走啦。